求手機推介 雙卡雙待 4000蚊內

請出招

s8

Asus 5Z

[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

LIHKG @ Android
唔好買Sony機，Sony四個月都唔fix bug，機又打唔到，相機app又成日彈

佢好似有sim2 就冇sd 卡

上網有教學可以整到